醫護工會：同HA既談判已經破裂，第二階段既罷工正式開始！！！

Live

lm

支持

醫護人員罷工集氣區

加油！

撐

當然，仲有留意會突發發生嘅嘢啦

撐撐撐撐撐

罷佢老母!!

goal

做得好
一齊罷

落隊走人型到

罷

罷佢老母 清算ha高層 重奪主權

屌勁有當年「佔領中環，正式啟動！」feel
有冇睇live嘅人有同感

幾欣賞主席，唔好講咁多廢話

士氣好好

一定要支持佢地，睇個勢政府實追殺佢地

同良心醫護齊上齊落

推

Support

全港罷佢老母，永遠支持醫護

支持醫護罷工！！！！！

罷工正式開始

支持！

支持醫護 你地罷幾耐 我罷幾耐

見到條粉皮ee er er 都知佢冇結果 講廢話 直接宣布你收皮

佔中膠好多
主席不知幾有霸氣

全力支持

唔好當醫護係炮灰，促請各行業工會罷工聲援

i mean似當年戴耀廷講呢句嘅語氣

個次係戇鳩加騎劫
唔好拎今次嚟比

大三罷

屌你老母望住條閪佬就火滾
罷佢老母閪

睇到我熱血沸騰

PHASE 2 START

支持,雖然要覆診

g持

支持醫護

醫護加油

撐撐撐

加油 支持你地

戴生始終都有陣柒味

醫護簡直就係全球最應該有Power嘅一群，
死八婆林奠有種病咗唔好睇醫生
死林奠一邊鬧醫護 一邊半封關

其實咁多年有冇一次同政府談判係成功？

全民三罷

感謝醫護

幾時先有第二個第三個工會罷工

撐佢老母都撐呀

即係幾多人呀

推爆佢

加油

support
support
support

全港立即三罷

想問下其他工會有冇支持罷工行動？

支持醫護！！罷佢老母！！！

支持啊

要贏呀！

今次真係we connect
有兩個極深藍同事都支持封關

醫護加油
香港人撐你

廢老： 夠膽有事唔好報警
香港人： 夠膽有事唔好睇醫生

呢個時候要全力希望柒婆感染肺炎

Push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

醫護加油 !

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

支持，感謝！

支持醫護罷工！
佢果句：第二階段罷工，正式生效
絕對係有快人心！

十卜十卜